{"_victorines":[{"_questions":[{"_correctAnswers":[true,false,false,false],"_answers":["4","1","2","3"],"_question":"2+2"},{"_correctAnswers":[true,false,false,false],"_answers":["4","3","1","2"],"_question":"2*2"}],"_name":"матеша"},{"_questions":[{"_correctAnswers":[false,true,false,false],"_answers":["гоша","2","1","5"],"_question":"1+1"}],"_name":"Гоша тест"},{"_questions":[{"_correctAnswers":[true,false,false,false],"_answers":["4","1","2","3"],"_question":"2+2"},{"_correctAnswers":[true,false,false,false],"_answers":["6","1","2","3"],"_question":"3+3"}],"_name":"Комьюнити тест"},{"_questions":[{"_correctAnswers":[true,false,false,false],"_answers":["12","12","12","12"],"_question":"12"}],"_name":"Созранения тест1"},{"_questions":[{"_correctAnswers":[false,true,false,false],"_answers":["гоша","2","1","5"],"_question":"1+1"}],"_name":"Гоша тест"},{"_questions":[{"_correctAnswers":[true,false,false,false],"_answers":["Волга","Лена","Обь","Енисей"],"_question":"Какая река является самой длинной в России?"},{"_correctAnswers":[true,false,false,false],"_answers":["Дон","Урал","Волга","Кама"],"_question":"Какая река впадает в Каспийское море?"},{"_correctAnswers":[true,false,false,false],"_answers":["Нева","Москва","Ока","Клязьма"],"_question":"Какая река протекает через Москву?"},{"_correctAnswers":[true,false,false,false],"_answers":["Иртыш","Томь","Енисей","Ангара"],"_question":"Какая река является крупнейшим притоком Оби?"},{"_correctAnswers":[true,false,false,false],"_answers":["Урал","Днепр","Дон","Кама"],"_question":"Какая река образует границу между Европой и Азией?"},{"_correctAnswers":[true,false,false,false],"_answers":["Лена","Амур","Обь","Енисей"],"_question":"Какая река в России считается самой широкой?"},{"_correctAnswers":[true,false,false,false],"_answers":["Ангара","Лена","Амур","Селенга"],"_question":"Какая река берёт начало в озере Байкал?"},{"_correctAnswers":[true,false,false,false],"_answers":["Колыма","Лена","Амур","Енисей"],"_question":"Какая река в России известна своими золотыми приисками?"},{"_correctAnswers":[true,false,false,false],"_answers":["Нева","Волга","Ока","Кама"],"_question":"Какая река является главной водной артерией Санкт-Петербурга?"},{"_correctAnswers":[true,false,false,false],"_answers":["Енисей","Лена","Амур","Обь"],"_question":"Какая река в России самая многоводная?"}],"_name":"Реки России"}]}